有冇人出街係完全冇異性望自己

我係柒頭 垃圾